P牌感受

累了，每天對著那麼多抗爭新聞，我想做回一隻港豬 只懂吃玩睡不理世事，但一看到手足被打被捕被強姦被自殺卻心痛 何時才能完結呢？ 政府何時會回應訴求？ 公義何時來到？

純粹抒發感受 利申間唔時會發夢

手足頂住